救我 係咁甩頭皮碎

特別係後頸同額頭髪線位，嚴重到可以用手掃10分鐘都keep住落雪咁甩，有時連啱啱洗完頭都掃到出嚟，好困擾 掃多咗第日朝早會有少少痛痛地但平時無點feel到痕

想問有機會係咩原因，以前完全無呢個問題，係皮膚病定係敏感/營養問題

[行動po]香港人日程表更新

頭皮乾,轉洗頭水

去做下深層清潔

用斯巴

洗頭水唔啱你 用深潤滋潤個d la

多數有菌入左頭皮

Selsun blue 用完好左 可以試下

轉洗頭水

"特別係後頸同額頭髪線位" 似牛皮癬

保濕
用藥用洗頭水
忍手唔好R R損咗一出汗又會痕 痕又會R損 循環落去

試下呢隻洗頭水

死啦google完真係似牛皮癬手指指甲有少少淺淺地嘅凹位我唔想又去睇醫生呀

嗱嗱聲去睇家庭醫生, 問佢拎張轉介信去排政府皮膚料
因為好難先斷到尾,排政府點都著數少少

好多謝巴打

呢d轉介係唔係咩診所都得

樓主依家點我同你一樣情況